老納-離開左連登，係咪預知左啲咩？

距好似喺玉林俾人x 左

老納圓寂

衲dee大切大誤

大件事

佢成日加重人民醫院嘅負荷，影響國家安全

人民日報連老衲都炒埋

Push